Twitter新戰線: #SendTroopsToLiberateHK

Do it now! #SendTroopsToLiberateHK

著住共軍裝備狠狠踢爆一位孕婦嘅肚，明顯就係極權公開謀殺一個尚未出生嘅香港人，以維護極權共產政權嘅政治生命，為嬰兒潮社會滅絕香港人嘅生命！

一年過去，港共極權以及佢哋嘅幕後黑手支共仍然加大壓制香港人堅持反抗嘅聲音， 試圖令全港所有自認自己係香港人嘅自由人，同化成呢一個食子文化社會嘅一部分，並再加上佢哋所散播嘅生化病毒，進一步領整個社會秩序徹底成為一個奴隸化社會，從而市區入面嘅人徹徹底底 失去所有抗爭鬥志和勇氣。

如今 ，無論作為喺壓制之下仍然堅持落去嘅抗爭者，定係跟住海外不停遊說國際社會就如今局勢有所行動嘅流亡手足們，而家係時候要再一次發動總攻勢，絕對唔可以呢一類衣冠禽獸進一步殘害我哋嘅下一代! 因為呢一個畜生嗰一腳正正就係要扼殺香港人於子宮之中，必須要用盡一切措施同手段，阻止極權魔鬼危害香港人同人類文明!

最後，我喺呢度要警告所有為佢辯護嘅走狗，你今日所作所為，將來必見要用你哋嘅鮮血去償還!

我們永不忘記 我們永不原諒
我們必定反抗 我們必定報仇

光復香港 時代革命
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
剿滅匪類 刻不容緩
民族自強 香港獨立
香港人 建國
天滅中共 全黨死清光

push 1/100

push 2/100

push 3/100

push 4/100

push 5/100

push 6/100

push ah diu

push 7/100

推

#SendTroopsToLiberateHK

push 8/100

push 9/100

push 10/100

push 11/100

push 12/100

push 13/100

push 14/100

push 15/100

Push

push 16/100

push 17/100

thx ching

push

push 18/100

push 19/100

push 20/100

push 21/100

push 22/100

push 23/100

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

pinned

thanks

push 24/100

push 25/100

push 26/100

push 27/100

push 28/100

push 29/100

push 30/100

push 31/100

push 32/100

push 33/100

push 34/100

push 35/100

push 36/100

push 37/100

push 38

push 39

RT RT RT

push 40

psuh 41

push 42

push 43

push 44

push 45

thx

push 46

push 47

push 48

多咗啦

why not? come on

push 49

push 50

撐撐本地channel

pinned you

push 51

都2020啦 仲問呢D
唔好話troop唔troop
有人twitter 9up叫美國收香港做另一個state
solomon都要秒駁斥

black head down 正野

push 52

not today, but doesn't mean war never happen

push 53

push 54

push 55

push 56

push 57

push 66

push 58

push 59

push 60

5556

push 61

push 62

push 63

push 64

push 65

push 67

push 68

push 69

push 70

push 71

push 72

push 77

push 73

push 74

push 75

push 76

push 78

push 79

push 80

push 81

push 82

push 83

push 84

push 85

push 86

push 87

push 88

push 89

push 90

斷

國際線

仲唔入嚟

推呀!!!!!!

Solomon 吹雞，白宮聯署要人

推推推

有13隻5毛比負皮

一定有

琴晚啱啱出post嗰陣，更加係負皮多過整皮

thanks ching

csl

Thx 巴打

CLS

再推

再同我再推

同我推

我多謝您就真

push first think later
support Twitter anyway

wow push

八國聯軍

thank you ching

軍佬要進來了

push push push

唔好射住

講呢啲太早了吧！

Say that again???

push 91

push 92

push 93

push 94

push 95

push 96

push 97

push 98

push 99

push 100

catch me if you can~

Retwite左

push 101

push 102

push 103

push 104

push 105

push 106

要求過左火位

你又冇香港人join美軍有個香港人師團

推左#joinUSArmy 先

會唔會冇咁懦夫

陣間再開post一次過推

push 107

push 108

push 109

push 110

push 111

push 112

push 113

push 114

push 115

push 116

push 117

please help me do that task

Twitter新戰線: #StopHKCensorship

push 118

多謝師兄陪我一齊癲推舊文

已LM

多謝師兄

辛苦各位

呢個係step真係要值得keep住推上熱門

push 119

⁠

做咩事你乜都唔寫

"alt + 2060" 可以出到

psuh

我要再推

你好

尻巴肥咗d喎

冇乜點練跑 而家淨係想增重